［陸龜］交流區

大家一齊討論下
呢兩隻係我養既大威同細威

我隻星

我隻星[/quote]

好大隻

好大隻 [/quote]
勿相認

要準備d咩野架呢?
木箱,水,糧,暖燈?

陸龜好有型

勿相認[/quote]
自膠

我都想入手 等而家呢隻倉鼠升天我就去睇